有無人見到人拎部電話拍人群拍到你會好忟？

你當自己劉德華 ?

起我底？